[冇圖]點解名校secret咁多弱智

個post明顯原樓主係假膠串緊D扮晒大既00後/小學雞，最好笑係之後引晒成堆直必衝出黎柒，D留言睇到一半已經唔忍心睇落去
仲柒過關家姐

追名校secret個班真係弱智
成日覺個講D咩主旨寸鳩個樓主博like好有型
仲有成日開口埋口都A0 A幾 sorry for 1999 etc
大佬幾時呢D野都變潮流

弱智PAGE自然多弱智

而家既名校secret可以改名做00secret

D小學生好認真打一大段野講道理

好柒

樓主已經承認自己係弱智

樓豬覺得上名校secret=弱智
噉樓豬啱啱點cap圖架?

呢個page啲垃圾風氣由上年年尾開始湧哂上去兩登

我好似冇講過

之前個dse唔設韓文同dse cal機programme 用唔着已經夠on9

wfc

他們只是個孩子啊

見到啲03，04既扮大個真係好撚柒
邊睇邊打冷震

離題講句，當初facebook興起，呢啲page ge活躍用戶大多數都係90後，但到宜家90後就得翻99年一屆未畢業而大多數90後已經投身社會，唔會再睇呢post，唔係話扮老屎忽，但真係覺得時間過得好快，中學畢業之後都無update過Facebook

而家就畀堆00後霸佔晒
見到啲03，04扮大個講童年回憶咁真係
最離譜係有D00後話當年沙士印象深刻

同學你係咪係名校secret個邊過嚟

型囖！威囖！英雄主義！

冇計
佢地喺醫院訓緊bb箱見到

青99年今年派咗dse啦喎

名校secret不嬲多小學雞啦
明明認真討論嘅post
成班小學雞就on9當有趣咁唱反調呃like

99年都派埋啦？數數都數錯😂😂😂

自隊一打
打錯emoji，屌得輕手啲

又幾盞鬼
證明1到100歲都鐘意扮老屎忽指指點點

但佢地扮真係柒到唔敢睇

有冇post link?

睇留言笑左，上連登功力深厚，一睇就知po主係假膠

恥笑開始

明明下面都已經寫埋自己係假膠，成堆00後咁都睇唔出仲要笑9po主嗰下先好野

樓主嬲嬲豬
當時人?

如果我話唔係你會唔會信

證明香港人都係多弱智

屌真係癡撚線
02,03已經扮哂老屎忽咁

有個05既真係笑撚左

其實連登都係

沙士淨係記得返學教洗手
再送張麥兜洗手貼紙返屋企癡
真係扮咩自己好有印象

一班細路係度話自己童年已過

大你地十幾年既都未出聲，一班以為自己已經成長既細路係度懷古

唔講咁多，即刻駁嘴

同果D上LIHKG屌假膠又唔認柒既差唔多

其實00後最大先17歲，成人身份證都未有，點解成日講到自己好似經歷左好多野咁，仲要講到自己記得一清二楚咁

癡撚線 扮晒有歷練咁

中5先有電話 nokia3210

90後屌00後

係老人院睇緊呢個po

我已經係啊伯

最後一定要加個「sorry for 1999」
睇到打晒冷震

名校Secret跟本On9…
個名標榜自己名校已經有少少On9 基本上U左無人理你邊間中學
跟住底下又多奇怪人(例如啲騎呢阿叔留言 又多九唔搭八/比連登仲低質既Comment)
Post內容又無聊
總之覺得無乜好睇
利申 3年無上Facebook

冇like呢個page 太多直必腸

〇九/一〇年，當時我剛升中一，而家都弱冠

中四果時我全班第一個拎部iPhone3 出黎型撚到 笑鳩成班仲用緊摺機枱底send SMS
但其實我都得物無所用 果時啲上網plan 貴到仆街，有WhatsApp 都無網用無人用，最後又係用黎send SMS

乜近排 興 扮老？

入面太多on 9 中學雞 睇見都打冷震 like唔落

無like個page都成日有friend留言係主頁出現

樓主

執柒左佢啦垃圾page 得罪講句睇得依個page都係垃圾

樓主究竟係咩年齡層先會睇呢啲弱智page

句“升到中學就睇透事實”真係笑撚死人

柒到見到都打冷震 呢d垃圾page戇鳩先follow

今年揀科

頂 做乜野
中學生係度扮老屎忽
書都未讀完就看透世事咁款
都未出過黎搵食就話自己大個

那裏來的自信

屌，facebook幾時變到咁 睇到打冷震

乜呢啲page真係有人睇㗎咩

從來無like個page
成堆垃圾小圈子圍爐

見撚過收陀地未
見撚過大賊渣AK47打劫未呀
見撚過當街斬人未
利申50後

係Facebook上位已經係街知巷聞既現象
之前就已經冇睇
勸樓主改名密碼email然後索性退出算

其實有幾多名校仔會上呢個page?感覺上好似係啲mk學生仔先會上嘅垃圾page

呢啲page admin好鍾意作啲煽情故去宣傳自己個page

真係有堆架 真係好on9

Agger

無睇呢個名校圍爐打飛機page好耐

個個中學嗰時都on9過架啦
中學雞page你期望佢講咩大道理咩

連登都大把00後睇名校secrets

你唔覺得14，5歲既中學雞係度話自己經歷過沙士乜乜柒柒特別on9咩
佢地嗰陣奶都未戒啦

呢個真
我今年u grad 都唔係真係咁深印象 果陣得個小二 最多咪係記得洗手 戴口罩同放假

叫我地80年代既 點算

呀伯夠鐘落公園捉棋啦

比食環趕ar

連登咪一樣成班柒頭真心膠

上次聽到一堆小學生傾計
聽到其中一個好感嘆講左句'年輕真好'
我係咪真係要入老人院？

我都係，我最新個張icon都只係grad din嗰時影

小四個補習學生係咁話而家小一二果d學生好白痴架！
心諗

成班連青春期都未過就係度扮老
睇到起雞皮好尷尬

最憎人係咪都打句sorry for 1999
有時個po得兩行 咁都有得1999
知自己語癌就咪撚出嚟獻世啦屌

between個page呢排出廣告post
有啲人比嬲個post
之後比admin block咗
就問admin點解block佢
admin話咩廣告商唔比(唔記得咩原因)所以就要block
班人就嬲嬲豬 喺度屌個admin獨裁霸權

最尷尬個位係佢地仲要叫細過自己一兩年既人好好珍惜童年

ig都有個類似 好似感情台咁
粉紅色框框中間有個title果個
入面啲故事全撚部都悲劇主角on9

屌 關我撚事咩 又唔係好笑
冇人想知呢啲芝麻綠豆嘅事啊

乜柒都打 sorry for 1999

屌你老味小二就有電話玩angrybird！
我讀大學先有部iphone玩pad

利申老屎忽

你啱啱講完我就去目及下
屌你 sars 03年3~6月咁上下

我當條友準時1月1號出世 個陣頂盡得2歲半
夠膽吹得自己記得勁清楚

睇住啲中學雞天天真真咁會覺得自己好成熟
不過我寧願唔成熟

呢兩句野真係好撚智障

講撚到明係曲 咁曲黎有咩意思

07年... 小二姐係15年左右...
15年仲有hit緊水果忍者 candy crush咩
PAD係依年都開始沒落衰退啦喎

好撚多人開post打sor for 1999

好柒

呢個post既第一頁已經證實左就算講到明係曲都會有人get唔到

連登大眾化都越黎越多直必腸啦 見到咁多都覺得冇癮 似乎多過高登好多

自膠，係第一張圖

細路經歷sars都可以記得清楚嘅
99年 沙士嗰時比老母帶返大陸
比人隔離左幾個禮拜 日日量體溫
記得好清楚 枝體溫老撚咁大枝

利申：唔追名校secret 追開都係弱智

三四年前名校secrets都已經戇鳩

咁點解點直接講 依加既中學雞思想好撚難理解

sorry for 1999又係班友打完篇文係咪都加落去 有次見到有條友無加落去,cm個度就有條友話唔明樓主up mud9 跟住就有一班文盲係度like同洗咩神cm

其實fb個#字有乜用

可能真

就係明明係呢啲芝麻綠豆嘅事都有堆人嬲嬲豬先好笑
班人喺另一個group嬲嬲豬自嗨
好過癮 睇住佢地又要嬲admin admin unblock番佢地嗰陣又謝天謝地咁款

有睇名校secret
但當笑料睇